想問吓買大閘蟹應該去邊間會唔係藍店?

觀塘果帶啦最好...好似話而家係入日本蟹...呀媽呢排話想食...想買返幾隻俾佢食吓!

吃貨之家打手post?

吃貨好似係新蒲崗日本大閘蟹

黃生果店有賣日本蟹喎
ig: fresh_fruitie

蟹后娘娘, 好似係

市面上應該九成都係中蟈打針蟹
如果無特別大大隻字寫係日本既，淨話大閘蟹，咁十成中蟈黎，黃店都係咁話
樓主有心買日本蟹既話小心睇路

好嘅，唔該晒!

me buy from this also
tasty

黃店會賣大陸蟹